突發 陳太搞眾籌民調 網站一個鐘比連登仔上到冧左

快啲搞返到個網
定係比人cyber attack緊
有無it巴打知道

推

鍾博士有資金了

呢下高招，又有威力又幫到鍾庭耀

sub左佢個hkpo每月一百
淨係鍾庭耀事件呢個朵都要俾啦

推！

上得返了

但都要推！

後生仔企得咁前
我地在職人士係捐錢方面唔可以輸比佢地

Push